Hans Post kaebas et  Mart Sults mitte üht kohto poolt mõistetud wõlga temmalt ärra ei maksa, pealegi on tedda nüüd 3 korda lasknud ilma aega kohtus käia ja ei olle kohto ette tulnud.
Nende kohto aesi jäi tunnistuste pärrast tullevaks kohto päevaks agga er Mart Sults omma kohto käsko wasto pannemist mitte wabbandada ei wõinud sai mõistetud: Hans Post peab nende kolme kässo wastu  pannemise eest 90 kop Hans Posti heaks maksma.
